16/8拎晒所有銀行嘅錢出黎！

陳浩天呼籲 16/8 衝擊香港金融體系
不論咩銀行
星期五作出銀行擠提

有人肯幫你擋子彈
你唔係連拎錢出黎都懶吓話？

支持所有不合作運動

推